係759買左罐guinness啤酒,裡面有樣咁既野係咪正常

一開罐酒比平時"漏氣聲"多好多
咁唔理啦照飲
就發現真係無咩氣
打算倒曬佢
倒倒下入面有聲
於是:

呢粒係咩來
係咪我少飲見識少

啱啱18歲...?

月經post

臭丸

我就咁google都有答案

........

入面加咗料
快啲去退貨

粒野儲住nitrogen 等你開嗰刻壓力唔同咗先會放番出嚟，飲落新鮮啲
依隻原版好飲過你之前見到嘅Foreign Extra 10倍

明白曬,唔該曬巴打

有無睇過朱古力獎門人
你就係被選中嘅細路

岩岩坐完？

Foreign 好難飲